有冇人依一年買左82折公屋？

為鼓勵租置計劃現租戶購買其現居單位，房委會由2020年9月1日起，向不再享有任何折扣優惠的租戶（即租約期已達第三年或以上的租戶）提供17.5％的折扣，為期一年。

要原先住係租置公屋先有得買
有冇ching買左？

即係點

有咁難明咩
香港有部份公屋一直都可以比人買的 咁多年黎都係市價一五折左右
上年9月政府再比埋82折

邊啲公屋可以比人買？

首先要有公屋又要on list

好似全香港有18萬間公屋可以買

39條邨 共18萬個單位
1991-2002 年間推出賣俾租戶